lol 校際盃IVE招人

有冇IVE手足今年有興趣打 係鑽石或以上
有意留名 或者可以加我lol ID(沙燕之哥)

好心垃圾ive仔就專心讀書畢業出黎做社會低層啦
仲浪費時間打機？

都已經入左堆填區，仲打機？

我以李獻計之名 屌哂上面兩個既老母